【10.19全城反共文宣日】連儂牆要一個個主題咁貼！連儂牆進化～赤納角！

以後連儂牆唔再係一張張A4咁貼！
要一個一個主題咁貼！好似赤納角咁！
全城反共 連儂牆進化～赤納角！
反共專欄，專門記載Chinazi惡行

第一期專題：赤色資本入侵世界
全套赤納角文宣圖放左係#2
或者去呢到拎 -＞

十月十九日 貼滿成個香港！

-

21世紀既香港再次身負重任成為革命基地！
用反共文宣屌醒班置身事外既港豬！
用反共文宣輸出反共革命！點醒外國人，共匪就黎吞拼全世界！

-
抗爭已經4個月
面對港共既無恥、傲慢；黑警既濫捕、暴力
可能有時候我地會灰心、迷失、沮喪

但同時大家睇得好清楚：
港共勾結中共勢力 企圖將香港赤化 令人髪指

去到今時今日
香港人既敵人已經唔再係反送中
香港人既訴求亦唔單單係五大訴求
香港人既口號亦進化成「香港人反抗！」

我地既最終敵人 一直都係中共
若果你尚有猶疑：問自己一句，中共信唔信得過？
對準政權 抗共求存

-
🔥要人！想幫手：
1。資料搜集： 共匪所有罪行既資料
2。文宣設計
3。翻譯：同步變埋做英文，國際線材料

【赤納角圖書館】
我地同時建造緊TG共匪罪行大全！好需要大家幫手資料搜集！(報料去以下bot)
入黎參觀圖書館：

【長期抗共】反赤納粹新聞、文宣、投稿收集Bot

【長期抗共】反赤納粹新聞、文宣、投稿整合發佈Channel

-

赤納角 連儂牆材料包
以後連儂牆唔再係一張張A4咁貼！
全城反共 以後要一個一個主題咁貼！

推啊

push!

自推

想試下啊甘個口

正！

想推哂小熊所有男人

Pish

推行動post

推撚到您地置頂

正啊！

推&LM

推自

行動post冇人推？

推

行動post冇人理 LIHKG已死

推吲

想偷偷跟蹤然後硬上

自推十次

推～

１０１８ １０２０

盡量 你知我見到你好難忍獸性

赤納角

非常感謝樓主

可唔可以出個pdf 方便手足一野印晒出來

支持...整我好靚!!!
不過呢牌無哂長輩圖吸引唔到老一輩睇

無人推

得

正經POST冇人理

繼續自推

Push

Tui

冇人理

冇人推

地區的連儂牆需要赤納角

GOOD IDEA
已經放左上赤納角 連儂牆材料包

推行動

多謝晒！ office 手足可以一鍵print all

對住你就好似d對住手足咁 克制唔到
想拎我下面支炮射你塊面

星期六唔係去維園咩？

有用post推

推爆

輕輕一推

推，支持針對中共做文宣

push~~

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

支持
推